《都巿閒情》改名《都巿流行》 專攻OL！

無綫長壽婦女節目《都巿閒情》即將停播，《都》已有26年歷史，無綫銳意進行改革，據悉新節目名為《都巿流行》，原有節目主持如林淑敏、彭慧中、安德尊、姚嘉妮等都會繼續留守，進行改革的主要目的是配合潮流，因該播放時段吸引很多OL、年輕一族收睇，不似以往以家庭主婦觀眾為主，所以內容會變得年輕化。雖盛傳新節目會變成購物平台，但據知因受通訊事務管理局守則限制，只會主力為big big shop的產品作示範渠道。

無綫長壽節目《都巿閒情》陪住唔少80、90後成長，至今播出已經超過26年，但有消息傳出《都》將會停播，改名為《Big City Shop》繼續播出，個名有個「Shop」，顧名思義當然係賣嘢，有傳節目將會植入一些Big Big Shop有售嘅產品，到時大家會喺同時段不停見到「大明猩」出現，不過未知原班主持能否留低，誰去誰留。

自7月起通訊事務管理局宣布放寛植入式廣告規管，無綫在其多個節目中均有展示廣告商的產品與服務，好似《東張西望》、《兄弟幫》及《#後生仔傾下偈》等，即使在鏡頭內清楚拍到其品牌，但在新例下亦算不違規，因為節目並非刻意介紹相關產品。其實《都巿閒情》在「今晚食乜餸」的環節中，已經有不少廚具和食品品牌贊助，所以今次改革大有可能主力為Big Big Shop的產品作示範。

東網聯絡到無綫助理總經理（非戲劇製作）余詠珊，她坦承有意將節目進行改革：「我哋唔係要換走晒啲主持人，只係做咗咁多年都想節目有啲變化，下晝一點到兩點呢個黃金時間，有好多OL會睇婦女節目，所以想將節目做得生活化啲，講多啲化妝、美容、煮食等內容，但依家仲係諗緊、度緊，點樣改革都未定實。」至於問到《都》是否要改名為《Big City Shop》？她說：「可能會，仲諗緊。」

個個時段你邊撚度搵年輕一族呀
唔撚洗返工呀

睇慧中延腿腿腿

放假個班掛

有名你叫廢青閒情

返工好多人喺 pantry 食飯睇

讀書喺hall都有睇

就算茶記，酒樓都播緊

執柒佢啦cctvb

廢青閒情

年輕化係藉口啫，想學 (抄) HKTV 之前個 Shopping Hero 就真

中午又叫黃金時間

呢間野真係集百家於大成
左抄viutv 右炒hktvmall

唔撚改做今期流行
仲多後生睇呀

大撚把廢青一至五定時開電視J胡慧沖

乜撚野因該？

但依家正係比show廣告產品，未比係節目sell野

勉強好過big city shop

j2有喎
比少少常識啦

英文名係big city shop
中文名係都市流行

果個時段點樣吸引OL 後生仔？ 果個時段好明顯得師奶睇喇

有中文名既話英文名就會wfc啦
即係知開心速遞都無人會理佢個英文係lo and behold啦

ol返緊工點睇

咪係 OL 放飯都講是非喇 仲得閒睇茶記個電視

就當班OL返工有得睇電視仲要係睇TVB，大王點都吸引唔到班OL睇啦下話？

Sor
冇睇開d垃圾電視台係冇乜常識架喇

我真係「信」你咁多人係pantry 哈 間野或個部門執得

OL 撚得閒睇電視咩 呢啲番工時間
咁既橋都比佢諗到
不得理佩服tvb既弱智

冇G0 不了

OL 跖撚洗返工咩on9

OL 放飯 多數幾個人去食
會唔會望茶記電視呀

就算自己一個食既
都係睇韓劇日劇碌ig多過睇電視啦下嘩

以前細過，最愛丁劉彩玉，有幾集都閒請嘉賓上去講野，彩玉穿女短裙，彩玉隻腳打開左少少俾嘉賓坐入去

睇到彩玉條底褲仔，白色的

果幕好震撼

與逢周四派發嘅「廣告雜誌」(Metro Pop) 同名

無線要計家外媒體收視呀，茶記、醫院、商場電視、銀行都計呀，唔係點打飛機呀～

好肉酸

叫婦女新姿啦

老貓可以繼續J 牙中

除咗c9同廢老
嗰個時間邊撚個會睇電視

等摺啦學人轉形

放飯真係好多打工仔睇喎

我要睇annie教煮餸呀屌你老母

我覺得D 觀眾有興趣睇而家個節目內容多過講買野喎
起碼而家個節目咩類型資訊都有d
有好多人會為左其中一part而睇哂成個節目

屌你出去食得lunch
比你好好彩有電視睇仲要係播無線唔係新聞台
仲要仲要有聲聽
機會係0呀

tvb做咩都係垃圾 點都要屌

咩吸引年輕人 ol 藉口黎架姐
佢改革為sell野咋嘛
肯定hard sell到仆街

搵我?

一轉型仆硬街

余詠珊❌

變咗真正既廢青閒情

on撚9
搵個fg做CEO都好過班老屎food

又係余詠珊個臭閪

呢個時間根本係廢人時段
廢老咬老綜睇 廢老失業糧地睇
真係要返工ol睇條撚呀

應該多好多靚女

改例又係on9 咁撚刻意宣傳都冇事

TVB執真係有鬼

曬氣

自殺

阿舜宜家點？

今年無綫失驚無神傷好多fans心
聲都唔聲就摺埋體育世界同本周刊

撚會有人睇咩

需要展示淫腳嗎？

可能變相成為「電視廣（告）有限公司」

咁就用model推銷絲襪啦，OL要著絲襪

你做邊行？

改乜名冇所謂，有阿中對腳就得

放棄師奶

女主持成日色誘男主持同男嘉賓

腦魔點睇

從無聽過D OL 會睇都巿閒情, 通常都係D唔洗做野嘅師奶先會睇 (同埋戀足狂)

就算放假都唔會睇